[a/i]三國志曹操傳Online(15) 開post中連擊扇

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

戰書秘書

演義需要武將表

地形相性資料

關於合成
一：防 加成
二：武
三：輔 加成
四：防
五：武 加成
六：輔
日：武
#趙雲長 星期一三五的有機會升2級，但只限製造同等級2同 4合成先有

禾愛樓豬

開post中諸葛巾 我是成功的例子

lm

唔開po小心冇蛇矛

法國最受紅蓮蛋影響嘅係君主 唔怪得內政要加地形

6樓中自選武

恭喜

7左

唔開中西書

君主靠霸氣搵食，一招收佢霸氣皮

比把青藜杖或者開駕金銀車比佢

郝昭由無敵中左紅蓮彈變到會死
不過我冇策士

紅蓮彈真係好勁？扣幾多左右？

中左啦 重骰變左蛇矛姐

【心得】策士飛天了！ pvp應該是取代賢者了。
勁在debuff同燒傷掛
有連策又中曬一次過debuff兩次
壓制要分兩次

我4-7星碎片中左把7星連擊劍俾趙雲用
但我有7星武器馬同7星扣mp袍

我想知異常反射反唔反到紅蓮彈...

又多位ching上船去歐洲
不過連擊會唔會考慮比第2隻呢

其實先發連擊都好惡下
不過連擊槍我覺得唔係最勁既槍

下個方向諗住轉, 金環李明屌嬋賈ching同孫ching , 咁就有兩個先發無反, 但好似唔夠力打人 會唔會?

pvp見過隻連擊張飛,比佢清場

紅蓮彈賣點
命中高 攻擊魔法黎講應該入前3
3格範圍 見得下人
無視地形 冇留意係咪無視天氣
無視精神力防禦 2000精周瑜照燒
命中後會減防 好似係100%
擊中後有機會著火 有燒傷狀態 到對方回合會扣血 但唔會扣死
狀態反射可彈番去策師身上
重點係。。。擊中同著火呢兩下都會減防 即係一中招就紅+變紅-

咁睇黎真正神裝係異常反射衫..
展少皇有5件

徐晃無雙呀

用大俠刀 引導 破陣 無反比好似差d
因為最勁既槍系將唔係本身已經有連擊就唔夾連擊

要咁多先發無反做咩

竹

補圖

咁互剋正常嘅

淨係唔夾山騎姐，肥董張飛果d一樣要連擊

董卓唔駛連直接秒啦

肥董張飛唔係弱勢過山騎？
肥董我覺得破陣/引導好d
唔係比郝剋死
所以先話連擊唔係最勁既槍

理得佢係唔係最勁 比把黎得架啦
徐晃插插插 徐晃插插插

咁無理由全隊都會心連擊
玩肥董仲用埋香香果d咁都抵死啦

所以我得一隻沙摩柯，其他唔好會心啦

咁快又1001,黎報到先
1.5%沖緊，希望唔洗爆金

沙摩柯 咩勁？

試過對面用齊郝昭鄧艾 好狗

升緊荀攸條仆術
人手一場先由60升到67

開始愛上戰鬥訓練掛機

升得幾快

裝備升得好慢

唔識玩掛機升奶媽策士 都係人手算

星期六已經6700 今週睇黎要過萬

有冇人玩過奶媽d大buff

賈詡一死就玩撚完
又比郝昭一抽4斷連勝
下隻都係轉番賈詡屈精轉防

好似話30%(原本20%)

用血毒都可以毒死郝昭

死左十世

一日唔合寶物就手痕
仲有9日先有分解

軍訓臨贏撤退原來可以用半糧再打

全部任都改左可以半糧打啦

基本上戰鬥訓練就係兩個黃巾數量既兵合做一個任,但D兵大力D
佢每群兵都分左區咁,一次差唔多係4對4
體力黎計慳唔少,而且有30turn可以磨

但係裝備exp唔知點解特別少跟唔上人exp

冇許可書 連人都唔想升

76lv 聽日繼續

個限定事件一日送3教本 慳返唔少

蔡琰淨係把聲都值9000金

又合到先發弓
骰到150hp血帶
之後再合如意棒
遲d有玉璽既話比破陣棍吳班當沙摩柯用算
貂蟬用如意棒

仲有咁多野合

係好好J

升lv吹笛好pure 好true

就冇曬6星 同冇曬金
不過骰到電玉獅子都算係咁
如意棍就....分解佢可能仲好

幾時先有大俠刀
比兩把先發弓我托柒咩

即係仲有6星
你唔係話如意棒好野咩

其實重骰真係好撚貴
骰一次就佔左一合禮拜收入一半

貿易見到1000金尚方令書 應唔應該掃？
利申得番1600金

推動大家課金

我隻孫乾咪玩大buff

仲要寶碎合都比重骰
尋日寶碎合到先發弓個陣我得6千幾金搞到硬食左呢把垃圾

無金唔合住啦
話左開重骰同分解係迫人課金

唔掃唔得la

再6張就可以升多隻

root機唔比玩
再見了

用左呢條廢柴唔記得轉賈詡就打人既下場
完撚全係打少個冇分別

打完百里巴
非洲人 有蛇矛 如意棍

好彩得1700分唔會見到依度D大神

下週雪原可以出返劉宮啦！
破陣可唔可以觸發g援㗎？

又要見關三刀

提多次各位打特殊任有十公文+3教本

差唔多有10 次合寶無跳星

係唔係可以比郝昭?

一朝早又比歐洲人傷害

可以果斷放棄曹操喇

如果我有1把連擊棍同1把無反斧，而典韋，貂嬋，花曼，王元姬，當中我只練1隻出黎打pvp, 各位ching覺得應該練邊隻呢

連擊棍 羊徽瑜 專武 = 打12格嘅貂蟬

中左地系35% 唔想用白豬好想重骰
最後都係冇重到 費事變西書

上面果個歐洲人出哂名啦

如意棒rubbish蛇矛係更新完由西書變返黎

冇得close左佢架咩?

其實電腦模擬器有得開/熄root
e.g. 夜神

我成日都比人傷害
歐洲付款，非州武器😓

如意棍好野黎架
雙屌大戰 我果隻無得還手

反而蛇矛無咩威脅
我打直排開 封住中路 你無得食串燒

不過你隻徐晃偏弱 六星裝但全部唔啱用

無反刀 20%全防甲 150血帶曹總是咪已經去到極限

係咪好易食
貂蟬一死就

無白鍊劍其實一般

蛇矛用黎打ai爽姐
或者人地冇睇裝就陰到人
徐晃唔用命中打人得70%
非洲人仲想有咩裝 十幾件七入面有用既已經上哂場 等分解完做歐洲人

白鍊玉璽，缺一都唔玩曹

出左分解大家都係歐洲人

合到件地系35%
六星件地火風水15%想合左佢

認真 覺得件連環槍唔應該比董卓用
over kill

練緊徐晃, 有排先有rank 65, 依家先50
徐晃配弓手狂插已經好勁 (好似係)

其實輔助既神裝最有價值
但同時輔助最多垃圾
唔知應唔應該博輔助up個時合野 搞到好爭扎

唔應該
點都係武器日合 反正武器日都出咁多輔助 八奇思維

真
武器日合五件+re多次有4件輔兩件防

都好喎，試下先

比再反擊 4刀 好似幾正

點解巴哈武器個高汁po 評再反槍比呂布得b
成1200攻斬4下，仲要反個兩下打得痛郝昭嗢

睇下就算啦 佢自己都話唔係課長又玩既人唔係多 點做到樣樣準

巴哈仔主張 呂布配破陣

同埋 再反 同 突破有少少衝突

呂布好多時都打唔死人 破陣ai用就威

應該思維係呂布脆皮，比人打完先有得再反可能得不償失

用左玄武戰袍就咁既煩惱 岩岩用呂布打呂布 佢差d反死自己

你岩

除此之外
突破 再反 通常2選一

突破第一下有30%加成
但你推開隻郝昭 就無得再反擊

為再反唔開突破都幾浪費

先發突破打ai同先發無反差唔多效果

仲有半日就捱過呢個濕9 map

有無人升左奶媽5轉

招大加成都唔錯

個個map都6千金 唔關我事

仲諗緊黃月英定蔡琰
淨係夠金開一隻

一隻都唔開 留黎重骰

今日開vip箱同綠色箱都出4星

vip10箱係咪有七星抽

今日兩5星
v7有7星抽

我v6連6星都冇得抽...公平咩

冇 vip箱v8得6星

係咪即係叫有徐晃既人收皮?

一星+鍛造

酋長箱

驚見歐洲古老貴族

近戰之寶仲要一嚟兩件

近戰之寶仲要一嚟兩件 [/quote
公平咩

這些機會永遠不是屬於我的

離晒譜

下個禮拜我3隻120

拎第1ok?

撞到隻連環槍象姿鄧艾
好撚屈

死都唔彈個銀幣包出黎比我,可以點?

佢有佢鳩up 我繼續徐晃無雙

森林面積細都講得出
第二回合一定可以入到森林插人

其實細唔緊要，有人入嚟被插就得

老老柒柒 徐晃唔知
不過沙漠荒地場打完異常反彈 大俠刀 孟達 唔覺有幾勁
太低攻打唔死80滿寵 賈詡
李典射兩回合就殺到佢
開始明點解d人有大俠刀會升呂布
先發連擊擊退已經係無反
仲要識擋遠程

再冇連擊槍 我會用于禁代住徐晃先

五子良將一齊出

你講起五子良將，如果呢隻game玩夾擊合體技都幾過癮

隻刁刁加左士氣buff 十野都有兩隻爆到會心
岩岩一野刁死左對面既呂布

👏👏

有d想唔升奶住
而家升為左cost就要特登升隻孫乾
遲一隻升 可以先升于禁降一降cost 再之後直接升滿寵用

始終都係進攻最有用

無敵于三箭

不過冇第三件衫 又係要等分解日決定

分解日 真正決定命運既日子

屌那星唔記得對面白虎左我未禁擊番就去夾擊個呂布
差d 關羽貂蟬一鋪清袋收曬皮 好彩貂蟬擋到一下先唔洗輸
Btw ai真係等呂布行完先白虎

八旗甲（傷害轉移重甲）留唔留好 ？

徐晃點會無力 ⋯
巴哈仔唔識貨

仲要只係用免費豪龍膽

徐晃/郝昭 用

鄴城之戰真係極難玩
即使曹操一開始唔行
開左門辛毗一定行到最前
中3下攻擊就會死
打左3次都輸
點玩

搵隻弓弩清左場先入去

你d人清得唔夠快

曬撚左200金回一回合都唔撚夠打嬲到仆街
再打一次發現曹操要行黎呢到等條傻鳩遲d先去到送死先贏到

我記得好輕鬆嫁喎
曹80典80,其他全60
曹清完外面個營就企到城入面得返一隻

Me 曹80但係唔郁得 其他輸出有80典韋 99李典 80賈 60徐晃夏侯淵許諸 唔知點解打得好慢

聽郭嘉之言先進攻邯鄲鹿砦，保辛毗不死，他會隨曹操而移動。曹操靠近上方柵欄後，袁尚會帶兵在右方出現，等他開外城後就可以打死他，外城清到剩1隻在讓辛毗貼近內城牆即可開門打倒審配，否則審配就會自焚。

有跟佢玩
不過 曹操靠近上方柵欄後，袁尚會帶兵在右方出現 呢到錯
因為我玩係上方柵欄死左第一個步兵袁尚就會出黎狗沖開門
如果跟肥仔水清個打法我諗係一開始唔上柵欄用遠攻清左鄴城d撚樣先 ？
我個打法係一開始曹操向左拉 其他人上曬去打柵欄班友 辛毗有排先上到去鄴城右門 所以開左門我有多兩個回合打鄴城班撚樣

你有99 李典，可以一開波放李典去左面清曬城入面果d

外面果班就其他人清，打到咁上下跟住袁尚入去就得

夏侯極限運糧有無攻略,隻狼HI左一下就收糧車皮

屌你成日係度怨
依家威la

兩隻卡森林,兩隻卡下面山,兩隻係河
善用定身弓

一睇就知唔係我啦

最屈g既方法應該係買定幾廿鳩本幻惑書係咁扔
利申未開始打淵清極限演義

要幾LV,我果堆都係5X~60LV左右

入村先出狼
最緊要係清左上面堆輕騎 搵人係狼附近卡住 下一rd糧車就加速走人啦

咁更加易...敵全滅都得

第10rd出輕騎 第12rd出張燕
接近村出山賊 入村出狼

冇記錯就係咁 識打時間差就輕鬆

叫糧車停係河流下面嘅村莊
弓騎 弓手 圍住佢

曼基入森林負責清狼仔

妻甫落下面山腳等山賊出

下回合兩支呂布弓負責定住啲山賊

清晒狼仔之後
曼基去河流前面卡住騎兵隊

thx咁多位,再試下先

打到2500分算

我通常都搵隻野頂住唔比佢彈開 或者屈佢係角打

升左，通常自己先發就 大buff 回同會心
人地先就buff 呂布同妹妹攻 同人鬥攻

終於入到0.9 尋日到頭先30連勝追返好多，不過斷左係隻趙雲到，打親都得40~50%中，我已經大buff 左命中狂miss

想合左佢 而家已經有防連衫同六星15%物理防衫 就算將來再練多隻法系應該等有劉勝衣先玩

我混完先打 60%多數都混到 山岳太弱智

垃圾黎
我有兩件都合左一件
不過如意棒屌出聲

3印到極限運糧了 ,D弓兵差D死

用慣歐洲武係睇唔慣平民武架啦

今日合兩件 防混亂道袍 150HP帶 說好的武UP呢

八奇話我知想要武器唔好今日合

同me一樣一件雞肋一件正野
不過hp帶骰左me 7000金

啱啱買左君主包, 中+15%命中輔助 其他垃圾

我想合野 但佢唔彈個特價錢包比我買

又歐洲ching模式

你已經得罪好多人 收手啦CHING

銀錢對我黎講點都課唔過
冇上君主技一個鐘都成20萬
慢慢玩冇問題

好野 又多本西書
痴線 真係咁易出

仲要冇左7千金
真係歐洲既消費 非洲既收獲
屌哂你地班歐洲人

+15%好雞肋 想合左佢

快

星期日真係合親都係垃圾
夜d有錢合埋最後一野
唔撚信邪

收手啦

有加命中就好
77%-》92%

18件有12件等分解
求更非洲既比率

最後一野 之後真係要等26號

玩到得番一萬金

神裝

打親d對手都冇會心 防連擊先係神裝

呢件勁過防連好多

你地對果d歐洲人敵人咁多玉璽?

有呢件/防連升得辛評 唔揀呂布郝昭黎打99%贏到

最重要係呢件頂到會心策
你知山騎弱撚智
不過都係建議ching 分解左呢條垃圾佢

不過仲係冇屈機武
練埋于禁開技 分解日冇哂金重骰

我話唔係神裝姐 又冇話唔係好裝
何況已經有一車車垃圾排係隊前面

有呢件唔食幸運基本上法系都好難打中你

即係呂布著呢件可以不斷打鳩雙賢者?
而家著緊玄武企岩位可以反死對面都幾好玩

用啲超低幸運嘅弱智角例如老虎

4上6仲要中30%減法傷 第2件了

你仲有咁多料整...
我19件七星盡頭了
真係乜野後備裝都用哂黎合

今日合3件
第一件：35%地系 唔敢重
第二件：蚩尤甲 ->西書
第三件：猛毒劍 ->防會心

再次證明想要武器?星期日唔好合

6上7中孫子兵法,所有攻策加20%傷,呢樣野算歐洲定非洲

歐洲紅蓮彈

擁有兩本西書
成功當上西蜀旅行團團長
有冇人曬我冷有3本?

自帶4神既法系終極裝備

歐洲囉

除左38月卡 有冇咩課金包性價比高d 入面既金幣多d
想要多d金幣

係wo 青龍同朱雀本身屬唔屬四系

岩岩試打一場 比司馬打中呀

你地唔好再合歐洲武引我合啦 我唔想拎埋d正選六星去合

呢把除左曹操仲有無邊個岩用？

武器UP都係出輔多

劍職再反都兩個 曹操曹洪

15%雞肋？

罸你全隊降15%命中率
到時唔好喊
Miss Miss Miss

聽講60%易中過80%

睇睇下都想課果個特價公文包
起碼有兩萬金 直接買兩萬金都要258

之前有ching 話ai專打步兵 郝清都應該岩用

其實呢把劍個人覺得只係適合演義比曹操衝入敵陣靠反擊一回合清曬對面

我想買但ios冇彈過出嚟

好過無得用既

ios好波

收爐 等12點再打
迫不及待好想剷剷雪了

唔想剷 呂布冇得一野秒兩隻

關羽：冇人識你呀

5x%混人真係成日中

btw 又話呂布著會心袍擋大多數法術
暫時一野都未擋到 係咪我隻呂布係火鳳果隻 太聰明

呂布咁高士氣
用夏侯楙認真

會心係計幸運

咁又話神裝
又比人昆左 都話防連擊正d

打下怒行丑同凌傲先講

咪即係要打歐洲人先有用
連擊泛用咁多

而家策士邊隻最泛用

月英蔡琰 其他未見過

我諗住冇裝用蔡琰，務求最高輸出等其他人執
有連策扇用白諸加蔡琰，一齊連策
有劉勝衣就白諸加蔡琰
月英都係算，除非有兩把連策扇
怕最後多個司馬

一把都唔知幾時有...

司馬有咁差咩 我都仲靠佢搵食

用緊C馬同白豬
我會換走白豬先

唔係好差嘅，不過拎佢嚟萬能策仿個feel唔係咁好
總覺得係咪有啲嘢錯咗咁

前提都係白諸有連策or劉勝先會發揮得輕鬆啲

升文姬算
玩紅蓮彈

穩穩前100？
小薯兄應該教下佢做人

5千幾分先頭一百
我打到3500分已經要偷笑

終於打上頭10%

唔好再提me個101

一個禮拜ching 唔彈打足200場既話都會頭100到
根本頭100唔係鬥隊野勁
鬥打得多

郭嘉死個關揀左走佬但係最尾全滅都當郭嘉死
由佢死算了 反正佢得40

仲有1粒鐘

改撚左11點完既

我早過你得到兩本，期待第三本

西書唔入流

岩岩3X分就話計算中

逍遙馬果條友好毒

西書長江都可以拎出黎玩下 呢5絕真係好撚癲

我都中招
唸住買一兩野次煲番入1%
啱啱坐定準備衝刺
點知話計分

我都中招
唸住買一兩野次數煲番入1%
啱啱坐定準備衝刺
點知話計分

獎勵又冇
分又冇調整
正係轉左個圖同話仲有6日23個鐘5x分鐘完今週
做緊乜春

好似死左SER
想入去拎金開蔡文姬都入唔到

今次會賠償乜野

第123名個分變緊
完全唔知做緊咩鬼野

轉左雪原
但係個分仲係上週個分

姐係冇我既事著

係咪應該唔打

食花生

200場.. 好難會打得足

好野 又有得賠
出錯多d啦

9千分第一算唔算低

頭3真係慘 打又唔係唔打又唔係

好似仲未完
仲打緊
佢地會唔會爆金爆到再下個禮拜1

睇下邊個斷氣先

仲打果個都on9

打一場先
一陣無打無得賠

邊個爭贏左

禪編訓緊教

伺服器沒有回應？
搞乜

一黎就揀左個異常反彈郝黎打搞到輸左有冇咁好彩

官方：zZzZz

呢週帶返青龍玉先

我終於試到沙摩柯嘅威力啦⋯⋯
打邊個都一下秒，咩精轉防全部拜拜
最後第二回合對面就剩低一隻郝昭vs我五隻

但係人地1打10

禁擊debuff地獄，打郝打足9回合

一下朱雀

老老柒柒如果百鍊異常反彈沉水會唔會真係1打5

有無咁痛

岩岩入去冇發覺佢將我變返做以前雪場個陣容
好彩選到個廢黎打

會，所以呢個map都係收埋呂布出賢者算

打個1450加46分比我咁撚旬

連擊

咁多分
我打極都係20左右

更新完未見過咁多分

家和萬事興個任正係放兩個冇升過既垃圾之後等ai打就贏到 on99

郝昭唔係好勁姐
壓制完 徐晃再插一插 乜能力都下箭咀 得返30%hp反打我隻徐晃先扣百幾 再毒一毒佢由佢自生自滅

有反射就當我冇講過

全防20% 策防30% 異常反彈

識揀一定揀最右

呂布冇想像中咁廢
至少我果隻可以一野打兩隻 呢個map成日排排坐 有時又可以用黎打走郝昭條仆街 等刁刁上去秒後面

其實係咪應該有理冇理都整隻屌蟬出嚟先呢

整啦
勁到過份仲要識放BUFF

唔計打郝沙摩勁過佢

我差4張可以升多個
如果沙摩柯 屌蟬 劉宮 郝昭 滿寵 打快攻
屌蟬夾擊破唔破到郝防？
如果唔得就唔用滿寵用法幫幫手

貂蟬比唔到橙法系喎

冇debuff既郝殘血1400防都有
最大力既貂應該都只係得1400攻到 我個隻得1200
打佢扣到幾十已經好好 之後即刻比佢反死
唔用法術想打得入佢應該得陸遜太史做到
不過劉宮連射玉璽再升爆雁行陣靠固傷每箭都扣到60以上既 對比其他人打1我覺得都算多

呂布11xx攻打殘血郝可以打2xx-3xx
其實好多時都係郝20%血左右呂布就可以ko
只係步兵迴避率實在太高

好冇得後悔，三個map之後再諗轉邊個

2000血都黎，要磨幾耐

岩岩隻呂布比青龍電七下中哂死左
對面冇一野爆擊 係咪對面隻司馬太廢

呢隻好難後悔，幾個map 120

後悔人有我有囉
我平民非洲人就冇計一定要選呢d武將 我果隻拎如意棒渣 聽講支棒廢到連高手小薯都想分解左佢
我覺得歐洲人真係唔用都得啦

點解呂布打得郁佢貂蟬打唔郁
我個隊打異常反彈既郝贏既機會係0

我諗係兵種相剋，騎兵打步兵應該再加成

三大平民武將 于禁 刁刁 郝昭
我就黎練第二隻平民武將啦

發覺fb好多人問點解而家冇得用公文合寶物書
好想恥笑佢地

舞姬同山騎打步都係130

咁撚奇怪
係咪因爲呂清荒地有主場之利

山騎荒地120咁緊係差好遠

唔係，沙漠都打到，得水場打唔入

點解佢咁低防
之前見過1400 唔通記錯左？

呢個地圖冇debuff 都打到佢仆街

其實我覺得mp攻擊唔止加一倍mp量咁少

9勝0敗 訓

金環三結 120雪地屌打呂布趙雲

仲有沉水香 倚天劍 係差幾十本教本

不過......

咪以為自己真係葉問

司馬同卡卡西有咩分別

行行企企
寫輪眼抄人地忍術

用雷切永撚遠打唔中人

第一敗送畀伺服器連接失敗

司馬真係好雞肋，好又好有用，冇又冇撚用

我出技會白屏 ⋯ 唔撚洗玩

更新咗之後就成日柒斷

留個名先

我係彈game

啱啱打一場剩低弓同郝打對面郝，全靠弓4040咁打磨完佢300hp

第一日已經撞到3隻異常反彈郝

今次呢隻個防buff仲要千秋萬世咁長駐

地形加減感覺改大左
有D想all in韓當

岩岩5轉完隻孫CHING, 分享下用後感.

大BUFF加得多就唔洗講,唔用鏡既屌屌都有13XX攻 可惜最有用既紅BUFF只係加到一個人,唔係就屈機了

之後大強行都幾好用, 可以突破ZOC打差少少打到既後排

白虎就普普通通, AI用先屈機

佢加單體搞到我有d唔想升
咁樣司馬就緊加唔換得走玩唔到蔡琰

係, 有雙模仿會好少少, BUFF 大紅比屌屌, 雙模仿再BUFF大黃同中紅

所以大buff真係好令人難以取捨，始終攻擊手未轉齊，睇嚟都係要排下隊先

有模仿軍師得田豐似少少樣 ，不過都唔係好

我中左招，10點仲係0.9,跌得好快

而家道士係咪得毒同吸血可以連策？
仲有玄武同八陣圖pvp係咪冇用？
想5轉隻道士考慮緊賈詡定郭嘉（冇劉勝衣）

睇你升80易唔易 我升80唔難
所以升郭嘉上80用住先
26號後再決定

有無巴打會pvp 入場卡菊

正係招大buff加到少少命中率都幾好丁

大黃buff , 仲係小十字, 4人受惠 紫buff都係, buff左既禁擊幾乎必中

always
5場一定有一次係咁，然後間唔中嚟多次

Toyota 其實好OP
連策 又可以學技

招收錢技又係勁

係衰金幣角

toyota

tayoto
佢有策仿，係司馬嘅進攻版
都係要裝四神玉

谷佢上80應該可以屌打極限袁紹傳

我都覺得豐田勁
冇孫臏兵法就可以比佢裝朱雀玉
多個人放大buff

不過要用金始終想要女

Ching 有孫臏
加多件劉勝就可以玩蔡琰無雙
我如果玩就要玩著豐田先 乜裝都冇得朱雀玉 而且又升緊滿寵上99

玩紅lin未必要裝朱雀玉

打完久利生檢察官

好多裝

5星扇 垃圾衫 朱雀玉
得呢d

尋晚既bug 官方扮無事發生過

咩bug?

怒行丑隊野痴撚線
狗都唔屌

點痴法？分享下

先發無反李明得47幸運著防會心卡撚著
後排有破陣貂著異常免疫禁擊唔到打唔到 于禁太遠都打唔到
貂蟬關羽打禁左擊既李明係咁會心殺唔到
最尾一隻都殺佢唔到就輸左
斷左2x 連勝

官方: 突然落雪❄ 我地已經send左email去天文台投訴 會繼續跟進

佢同凌傲都有隻防會心李明...

自選裝備嘅人都去打

個信神眾信我永生又係咩料
頭先佢最左 怒行丑中間 最右打得贏 不過好少分
最左同怒行丑兩個揀左後者黎打徹底收曬皮

屌呀
前面有邊d係人打既list 曬出黎唔該

永生可以打

早知道就唔洗斷個連勝
一斷應該跌20名都唔出奇
朗神眾我打既話得gaga 肯尼 我係打得贏
其他唔係痴線既就打都唔敢打

如果我都有先發無反李明咪屈g防會心衫

香姑鐵都唔打
百鍊異常反射曹操惡到仆街

唔需要先發都好屈

君主淨係著全防禦衫已經好屈g
感覺上仲難打中過郝昭

冇金冇棍玩
等分解審判日

仲有個哈爺見過兩次贏左50分但係唔敢打
5隻都係物理輸出型 呂布 郝昭 貂蟬 劉宮 仲有一個冇記錯既話係練師

玩吳班都得架
武道士氣都係c

哈爺唔算難
香姑鐵就真係難，兩件劉勝蔡琰龐統，百鍊曹操

為表誠意食爆李明幸運就會合到朱雀棍 信不信由你

佢個個禮拜都會擺自己隊野上巴哈
一早都知佢係唔打得
利申一次都冇打過佢

啱啱打佢我屌老母佢剩兩隻跪低咗嘅蔡琰龐統，我司馬郝邵
司馬策仿蔡琰煙霧彈龐統85%miss
郝昭兩下95%又miss
之後落雨

溫馨提示：許褚聽日last day

派獎等十年

今日打第一場就彈game
尋日儲埋既連勝又玩完

好波
反殺贏左 講緊台詞果陣又彈

都係正係打打得贏個d算數
斷連勝肉赤到仆街

開唔到game
係咁三國志曹操傳online已停止。
唔通到我收皮玩唔到

連勝獎勵會多d?
我成日斷

每場攞多十分好似幾著數

我未試過多過30分1場
原來連勝會多分d而家先知
我以為只係威威用

11連勝開始每場加10分

尋晚既BUG
派2千金了事
請出多D錯 咁我就唔駛課金啦

99lv既弓兵有幾多攻?

有無人見過呢個特價包
ios未見過佢彈過出黎

傷害轉移比步兵用真係超勁
唔比你夾擊
頭先隻關羽一回合比人彈走左500幾血死撚埋嬲到me買體打

關羽有呢招技

其實係比hp高既玩最爽

係前面真係要選人選得好小心

追住哈爺打 場場40分

個麥子1110我第一場打關羽強行可以串燒一下打爆曬李典司馬
第2次打落雪行唔到過去打唔撚到串燒

哈爺d隊員好惡嗢

我王平佢成隊物理無異常反射

中伏輸左嗢
係咁追著賈詡黎打
個郝個紅buff 10個回合都未解嗢

我只係唔揀怒行丑，其他睇心情
冇郝昭優先

禁擊完佢隻百鍊郝但係唔記得打鳩佢後面隻貂蟬
下個回合賈詡即死 抵輸

由佢隻郝滿血就唔洗理 殺劉宮先

關羽一開始秒左劉宮呂布
個練師貂蟬各因爲神miss打左兩回合
滿寵賈詡都死埋 真係打飛機

合兩件6
無視地形馬 全防道袍

最強5星係咪呢件

就黎又到武器日, 等合7星

合過兩隻 感覺唔多實用

5星就將就下啦

劉宮會岩用

合左件孫賓兵法，不過我冇升法

因為弓兵除左玉璽我都唔知用乜好

比左李典

原來曹丕有異常反射+周圍集中

終於中神兵行器

ching你好多7星喎

一個字 課金

我覺得應該寫低自己打得過嘅人
成日唔記得

睇d留言都幾好笑

咩留言？裝備武將嗰啲討論？

香港不是強國清
磨到我
Ching 隻司馬有前途
頭3個回合內十下青龍秒貂 之後再青龍打殘關羽

除左水鏡 媐 ST 之外仲有邊個隻郝有異常免疫 唔想成日都比佢solo撚曬我全隊

武器日合兩件，兩件都唔係武

我而家想要防具多d比武器我都無證升

無貂蟬無人權個撚個都有一隻旁身

係

屌你老母最尾得番佢于禁 我李典賈詡滿寵都可以輸痴撚線 隻于禁擋撚曬d禁擊

頭先唔記得打邊個，最後我剩低一隻沙摩柯，對面全隊關羽屌蟬于禁司馬孫乾
諗住死梗，點知佢好死唔死關羽係冰面，然後又兩個兩個痴埋，所以沙摩柯一打就死兩個，破陣又死兩個，我興奮到跳起，默念一百次thanks god
之後走去打孫乾，扣10...
我屌禪編老母

我今個星期打冰原都開始用緊隻冇玉璽嘅沙摩柯，用落真係唔錯，成日都一round殺三件，因為呢個map中間窄成日都串燒，殺人唔死就搵司馬企佢旁邊仿策禁擊，再加件防會心俾佢都捱得兩嘢

咁多靚裝

好想要玉璽。。。馬妹同沙ching都要。。

有d留言寫個技能組好op 但隻角色本身冇。。。
又好多人like 似乎d人係黑心推佢上頂

邊隻

嚴

久利生巴成日換人

咁多七星 咩人都練得

司馬去偷對面大buff好好用

偷禁策禁擊

佢換咗馬妹即刻唔敢打

最鐘意見人帶道士

秒郝昭原來好爽

邊有呀﹐呢隊擺左好耐。
黎緊換屌禪

中左非洲垃圾之最

本來合中君主步兵混亂劍
不過洗左佢
變左呢把

係咪要升屌嬋黎
或者有冇其他靚選擇

到底于禁係咪內建雙閃的, 點解次次打佢一定MISS, 禁擊又MISS 打10次有9次係咁, 明明無裝

係
上面張圖話左你知
引導弓 玉璽
成隊5個佢殺曬
有玉璽引導弓先係最強神弓
一黎就射4箭秒任何人除左步兵呂布 位都唔洗較
尋晚禁佢擊91% 69% 都唔中 機率係2.8%
所以于禁係最強神角

歐洲ching
Btw 混亂劍都洗

乜歐洲武都有 梗係睇唔上混亂劍

而家好似仲易彈左...屌

究竟百里用咩機玩

iphone未彈過

我iphone早兩日都有彈，不過好似今日冇彈過咁

梗係屌蟬用啦，冇破陣就係呢把，對面排好隊都係殺兩個

點解我得支如意棒

其實有連擊連反棍
究竟練沙摩柯定係羊比較好？

成日見D人沙摩柯一RD殺幾件

要玉璽

冇玉壐秒唔到人?

冇玉璽嘅沙摩柯=冇mp攻擊嘅屌蟬

尋日無馬妹
今日唔敢去打 怕俾你射到變蜜蜂巢

本來諗著比荀攸食印食上80
點知要成5千6 印都係不了

手動3回歸禁到抽筋
雖然都係4場既事

有short key 快咗好多

想問下如果我想正係帶80角一隻同埋荀攸 靠係咁放buff 黎升
咁應該入妖人定軍事訓練

因為我冇升君主同赫邵呀
又以為把野冇乜用

錯啦
我合左好多次啦,有得洗先洗到一次好野
之前合果D係垃圾黎,冇一隻主力用緊

而家怒升屌嬋先

妖人40回合

頭先試完
軍事訓練每次30經 30個回合900經
妖人一次25經 40個回合1000經
不過軍事訓練可以省時間 後者就慳糧/武將氣力

郝昭要收皮了

咁玉璽沙摩柯要變神了

g援會唔會易觸發過夾擊
夾擊玉璽3刀哥

玉璽連擊劉宮
不過針對郝昭嚟講，好似最有效都係玉璽呂布

冇玉璽呀

等輔助日合

又黎挑戰神裝5絕

又要儲教本搞幸運啦
唯有課一個月30交換券

我要係分解日轉職歐洲佬

好多本幸運 但比哂賈食

Btw 有排都未到台版

成撚日都臨贏就落雨十連青龍

hea打算啦唔買體，最後50 100都係差唔多

26號個分解系統要幾多金

7000

又7000
分解完會變左做咩

唔係wor好似話係30萬銀幣

應該係岩岩轉沙漠MAP
佢用返我4個星期個隊姐﹐馬妹第4隻轉﹐孫乾第5隻
依家隻屌禪等多一個星期就轉得

II.馬蹄改善科技 受益對象增加弓騎兵
見到呢個流哂口水

我過三日
咁啱合到支6星混亂棍，可以用住先

一車車銀唔知做咩好

升哂d柒少陣佢

自問要求唔高
分解4件垃圾7星 比到 大俠刀 劉勝衣 玉璽 青龍棍我就心滿意足

30萬銀好過用金好多
邊有咁多金呀

6星節省MP 奶把杖有冇用?
冇就合左佢

分解4件 全部比6星+20卷你
再合 兩件諸葛巾
再分解成 2件6星+40卷
再合 青黎杖
再分成 1件6星+20卷

睇錯， 300000 分解

7000 重骰先岩

尋晚又忍唔住課左$418 抽個個1200金箱
中左4本防具許可證同4本太僕許可證

我既話應該合掛
利申抽過6星20mp節省扇都合左

418邊個包

用陳群咪有用囉 加精

依家我唔抽最貴﹐抽呢個箱博許可證好過。
反正合黎合去都係非洲武

Btw 分解7星唔係15卷咩 ？

淨金,見VIP7 就黎升VIP8咪課課佢

唔記得 我好似15,20,25都聽人講過

淨金真係最唔抵喎 你買大將軍包仲好啦 有200教本
或者課個特價公文包

應該都有30卷掛﹐六星都好難搞
如果拎黎抽應該都係3星4星﹐之後又要儲4件4星先一件6星

臉很黑，目前僅有5件七星：盤古幡（毒砲）、漆丹短甲（防連策）、綠衣黃吏（+爆發道袍）、滿殿香、逍遙馬（廢寶五絕之一）
目前只課了君主包

好憎d巴哈仔 5件有2件靚裝都話臉黑

淨金個VIP 最多呀嗎﹐升埋VIP8 淨買月卷玩算

分解係另一個課金大坑

咁我寧願要性價比都唔要vip exp 如果差少少 就實有升到既一日

我上個星期咪黑囉
西書﹐毒炮﹐吸血劍﹐加大箱圍劍﹐道士用加15%MP衣

巴打total 抽左幾次皇帝箱， 出左幾次7 星？

唔好問呢d咁悲傷既問題啦

咁問同撩交打無分別

我自已百幾抽0 7星

220得1次6星

我個寶箱卷月卡聽日就完

抽左二百二十三次﹐係一開始中左個毒炮同禁策棍

真係抽1200金 有許可書加下速好過
其實我都算好﹐好多CHING 都係百幾二百抽0 7星
但抽中冇用7星咪放係到囉﹐我堅拒用7000金重骰

諗緊升羊先定蔡文姬先
唔夠金開晒兩隻技

有咩裝先？

我百二抽
玄武戰袍一件

羊有白虎棍
G有六星命中扇 連擊強化扇

而家有隻貂做緊主炮台

個292公文包係咪好高性價比?得番一日, 好似好錯咁 2萬金, 200公文, 但前幾日先課完成長包同君主包

特價左唔錯

終於到我歐洲一次

唔好升郝

策市強勢﹐我投佢一票

未見過呢個公文包

定身劍 呢件甲 ZOC馬 D後排慘慘豬喇

其實對ai用途大咩 對面ai d道士都唔做佢本行既
最多防下d混亂武

到自己做ai先屈j

定身劍就算啦

有劍一早升左小霸主啦

用黎陰好似小薯X果D玩家

其實呢件係為咗要令其他對手斷連勝，自己用其實減物理減策傷仲好

雖然兩把6星扇但兩把都撞左技

唔值得為左陰me專登升隻郝
所以都係唔升好d

我有5件重甲,得1隻關羽用甲
兩件等分解
其餘三件係150HP 回HP 同呢件

我有六件法袍，但就係冇劉勝

無敵既勝衣 金光璀燦好美麗

我有兩件劉勝
不過全物攻隊 得物無所用
打算升張角 加風書試試

唔好啊
策士buff完賢者真係過氣，地形問題令賢者輸出有限（除諸葛）升蔡琰或者田豐用紅蓮蛋朱雀會多啲手段

又彈 ⋯ 青完呂布就彈 唔使玩啦

巴打我沒有金幣開這兩角
話說田豐cost多少？
我有文若level 80
不過主力呂 關 孫 已經cost 68
奶用張魄（level80) 剩下cost 19而已

幾頂癮

屌
關公做得幾好

係咁鞭人屍

可以睇下呢個spreadsheet

跟住26號更新失敗就好笑

賠乜好

中埋青龍棍

而家有
白金戈
青龍棍
陰陽棍
白虎棍
玄武棍

貂ching,羊妹，沙摩柯？

真係好撚險
唔係又斷連勝
根本地型馬關羽係對面自己後手又冇郝/先發無反就唔撚洗打
我個隻關羽一比人青龍即死
佢個隻關仲要擋到93%禁擊
好彩後尾貂蟬同佢單挑個陣換到血加屈到冰面，唔係就收得皮

果然係屌爺

白虎棍 魏廷 點睇

岩岩200碎中
邊隻好用？

Up唔到圖 涯角槍

青龍棍魏延
破陣棍貂蟬
有玉璽既話白虎棍沙摩柯 冇就羊
司馬（學魏延壓制打麻煩友）
補師
點睇

歐洲佬又黎逼害我呢d小薯

所言極是

升定沙摩柯先
利申未有玉璽

地型馬係咪我黎

用埋羊點打先發無反

真係比改版前易彈左
可能記憶體需求又高左

11勝5敗
全部敗都係彈game

頭先個場唔係
不過ching 都係麻煩友
前面就算打邊個基本上都冇得穩贏

熄左垂士同步試下
不過會lag 少少

咪都熜哂 fps都較到最低啦

我未見過地形馬關羽玉璽就見過

睇下兩個月後儲唔儲到錢換機

我同一個叫TALES都係用地型馬嗢

對面弱智AI關羽第一RD就落冰面

呢個map佢唔落都要諗辦法引佢去冰面打
所以最怕地形馬+後手

125惡撚到癲

Ching 有郝有減傷都卡佢唔著 ？

2xx一下 打三下
之後屌蟬嚟執雞
好彩迴避率都算ok

玉璽引導于禁仲惡
冇睇裝一開波搞掂左破陣貂同甘寧 以為冇死啦
下turn 貂蟬關羽一齊比佢秒左
之後禁擊中左 拖到一turn
再下turn 神擋禁擊
滿寵李典
得番個賈詡同佢隻抽 當然都係

咁樣卡囉一開波
基本上卡到就贏9成

論先發無反的重要性

唔會上雪原斬 ？

好易圍得死姐關羽
其實我覺得君主仲難秒...開左霸氣既君主 用咩打都係得7字頭 經常奶MISS

點解你地d 裝好似自選咁😞
咁多7 一件連擊都冇，應該話主動攻擊都冇

我都一件靚武都冇

要睇對面陣形，要企去佢唯一可以斬到你嘅冰面位卡住
ai見可以打到你就會9衝過嚟打
打君主都係咁，開唔到霸氣就贏9成

呢個我g
但係如果佢同時可以企雪原亦都可以冰面佢會點揀
利申頭先貂蟬同關羽單挑張圖佢係上到雪原斬 但佢好似好留戀冰面 比我偷到雞

頭先打ching 唔記得左劉宮有先發弓
貂蟬去斜角（因為雪原）到打劉宮但係比ching先發左 反個下又唔中 以為收硬皮
點g隻賈頂到劉宮一下

垃圾先發弓有時都fake到下

原來先發弓都有用

其實先發李明會唔會唔夠輸出？

你拎黎同呂布3刀比一定唔夠高過郝昭咁囉

今個場好惡
仲要12格 穿透
後排好易玩完
我隊野頂唔著

我打異常狀態反射郝昭嘅方法

好似水鏡個陣咁，佢郝係下面，我會將自己個郝放上面
之後用郝企一邊，等佢前面郝嗰啲上去，後排就會突個龜頭出嚟，咁我就可以突破對面個郝打後面，順便偷大buff比司馬郝嘅防

最後磨9死佢

頭先試左香港不是強國清個卡關羽方法

佢真係上到雪原都唔會上

冇坦冇得卡 直接鳩秒左佢算

又中八奇之計
血帶+木牛->兵法廿四篇(補策25%)

又彈game
今次比d仆街廣告整死左 平時唔出現既特價包 突然一野出哂黎

本來想買292 而家比佢激到唔想買

其實有冇it狗知道點解佢d課金包多數要靠彈出黎先買到
係技術問題定經營策略問題

比呂布 但我斬4刀好似仲好wow

擺入ui係更變遊戲內容數據，應該要原廠先可以改
所以啲新包就要用彈廣告嘅外置方法掛上去

本人9up

係冰面搵條蛋散都坦到佢

4刀要食一下
呢把就第2下先加攻

屌你老母
曹總同郝CHING鳩斬左十幾回合,8成都miss
10rd開始就瘋狂會心

買唔買公文包好
驚到時分解審判日中左神武(ff)轉唔到人!!

我就買左

公文包 vs 定期卷+定期金
2選1

前面限時
後面隨時

岩岩入pvp先出現比我交叉左
睇下佢會唔會再出現 唔出現就等於無緣

我冇見過，唯有唔買

小禪建議你用安卓手機試一試呀

ios 冇見過呢個包

舞g既內政唔係淨係物理攻擊防禦咩

會唔會人人都ios an機都有呢

法國個eminleo 見到佢唔打都對唔著自己

點解韓版個改版仲未有pvp可以重連
佢比重連一次都好呀

全防率，屈機

改重連不如改善下唔好彈...
有冇試過唔開快速

中親都係呢d 都唔知有咩用
好想中歐洲裝😩

邊個

小龍？

先發無反金環 再加 張角白豬蔡琰但係一件劉勝都冇
Buff都唔洗上 直接擊殺

金環應該都係得佢一個用

Tonyxxxxx 都有用金環 不過我唔會打
個呂布都痴線
反而最鍾意打d賢者隊

大把人都彈啦 仲有聽電話，hang機呢d不能避免
容許一次重連唔當輸比較user friendly囉

花曼 定位其實係點
暫時覺得佢好易打
攻唔高 又唔係好硬

佢連我隻貂蟬都打唔入

戇鳩
有信息彈一下通知 掃走佢隻game就hand撚左
然後斷連勝

上面見過幾個花鬘，拎流星鎚就扣到我郝百幾二百
通常都係自己用嚟配劉宮

主動攻擊減防屈到仆街..

3本戰書 兩場冇入 正係打左1場攞左30分
為左保著連勝個10分可以去到幾盡

放鬆啲啦香港人！其實佢改咗計分機制之後，成日連勝得啲2x分對手、斷連勝又係2x分對手
早點休息好過，反正我哋唔爆金嘅，最後一定最多係11-50個獎勵

張飛奮戰 + 範圍槍pve 真係屈到..

我估50都冇
頭100就唔難
不都係差兩千金姐

新手想問辛評pvp升唔升得過 岩岩重鑄用左7000出左黃字銃筒

仲有把35%能力異常槍係咪應該升關羽

利申已經係全副身家

今朝抽王箱 中考工同太僕許可證 隻貂禪又加速轉職
打多一本考工就搞惦

炮車就算齊裝都唔算特別勁

行得慢, 又易被人秒
如果前面頂唔到就冇乜用
26號一出分解, 即係解左件7星炮佢

話唔定千里行會好神喎
會唔會考慮下先解會好d
雖然唔知千里行幾時出

本身話千里行同分解一齊出，而家先推分解，下一個更新應該係千里行

個方法掂！之前埸場都俾黑超封死我中路，磨勁耐

我屌佢老母咩, 合2次7星都中馬

邊隻先

等到台服改夾擊唔可以發動會心免疫就唔洗咁煩啦

3刀哥表示未煩過 梳

關羽打反擊真係好辦法
沙摩柯冇玉璽又唔得
下禮拜山地可以用返呂布同埋屌蟬已經準備好，打夾擊應該好好多

未驚過郝昭

用你隻玉璽沙摩柯破陣破死隻郝昭，等佢發動唔到特殊攻擊免疫

2隻都係絕影, 行多2格

有冇重骰

而家未改，會心免疫會防曬所有攻擊，所以破陣都係打10

但係宜家破陣嘅時候郝昭防唔到連擊，我仲以為會心都防唔到添，咁咪即係特殊攻擊免疫只發動到一半

係，連擊冇問題所以關羽先咁爽

關羽果d叫連反，防連擊本身都防唔到

連攻/連反槍 騎兵用 可以配合邊隻

連攻槍徐晃用

絕影于禁
後手 俾佢直接殺兩隻

yes 我意思係關羽三刀打防連擊冇問題 sor 1999

打得入咩
我個隻未殘血先打得入

35連勝斷左
玩撚完

我琴日已經開始放棄，因為發覺我禮拜日去東京，點都守唔到

我都放棄算了
頭先入一場得十幾分

所謂放棄又係拎萬幾金
我拎6千金就真係放屁

3200

永遠的4000

same here 都係拎6千金

上個星期 10點明明仲係0.9%﹐最尾死SER得返6000金

希望今晚上到1%

宜家1.5

啲特價包想課都冇得課唉

朱雀真係幾勁

屌你真係吹鳩脤
比隻張飛連續兩ROUND無連環槍都連打兩下連反兩下清晒

我都見唔番個包了

我日日仲見到出碎片時出既包，5號到期仲係到

我都見到 你試下買唔買到

請問大家，非洲人得四星扇同7星傷害轉移道袍練蔡生定英姑好

郝昭好廢呀
我3隻近戰打直排 對面ai郝昭企係三隻前面既中間
即刻比我混中左 徐晃+刁刁加埋就打死左佢

有反射就當我冇講過

隻郝昭咩裝?

咪七星七星七星 不過件甲係15%回復 輔助品150hp 冇機會比佢回hp就混亂左 慘

[PvP] 6星輕甲用 策略防禦率20%定策略傷害減少30% 比較好?

智障虎隊 沙ching 用

歌人

正, 70卷, 抽哂許可書

荀攸終於80

拳王司馬打爆人地隻賈CHING

藍線赤璧之戰2
其中一個3印條件係敵軍60個撤退
攻略話水軍就黎死曬個陣敵軍會全軍撤退
咁既撤退當唔當3印個60個既撤退？
定係一定要好似攻略講咁留低幾隻水軍之後打爆陸軍再殺埋剩低個d水軍 ？

梗係唔當
唔係做咩要突登寫要留水軍

我隻屌﹐今晚可以５轉
一個星期前仲係０本太僕同考工
狂抽王箱出左好多本許可書

你有冇見過佢避到法術?

真係唔錯, 今朝10抽有6本書, 頭先7抽都有4本

課個定期去抽都好喎

裝會心甲好過

下次抽先

韓版遲D有寶物強化，課長既時代來臨啦

係, 好過抽裝 , 果個箱我都出過2次5星 反而皇帝箱廿次都無一次5星

咁嘅命中攻擊力同呂布差唔多
如意棒就變呂布

想棄驚

你玩埋我個份

頭先打完
出曬d 99lv 用左30萬糧土豪戰術輕鬆贏左

玩到咁都係唔課金，本來諗住課寶物券

可能用銀姐

天堂咩 +12

一打地形馬關羽就即刻比我後手
又豬
Hea打由鳩佢落頭100算
後正都就棄驚

寶碎出7星劍
我無MP防袍

陸遜無得玩

歐洲帝王

我出7星毒棍

我出一星呀

連韓版都未出就話棄驚

點解我得120碎:-上兩次200碎都係六星

爆發力既衫你地用唔用
係實戰完全感受唔到加果幾十爆發力既作用

要拎6000金要幾多分先得

用銀幣強化都好D

嘩 神器
有冇諗過呂蒙

有 但佢啲技同貂貂好似

地形一個天，一個地

開唔開招周圍集中比滿寵好

張飛pve真係bug既存在
連支援攻搫都可以全範圍

連輸3場
全部8x9x命中miss幾次玩完
好波好波
又可以停玩一排pvp調整心情

神技 開咗有機會檔得住青龍唔死

其實pvp唔用既話為其他角色開技其實暫時有d曬金
因為唔靠個d金技 有尿袋都可以屌打pve
我幾後悔開左典韋傷害範圍轉禍 陸抗mp攻擊 等等

典韋唔錯wo
靠佢打極限演義快好多

演義真係唔洗開金，我演義得司馬劉宮開咗金

打得輕鬆愉快冇所謂啦
反正其他地方都曬唔少金 唔差埋果少少 pvp兩個星期咪返黎囉

陸抗就真係個個新手比人昆

都唔係既
初初d玩家包括me d角平均5/60lv 個陣試左陸抗既「無解」mp攻擊個陣都覺得呢條友好屈 好用
不過係估唔到條友係pvp到四不像到咁姐

陸抗係值得練定唔練？

水戰場用得着？

司馬西書配李典打人好痛
之前太睇小司馬同西書

冇用過梳

咪又係青龍勁d

我用西書
唔想望天打掛

爆晒銀又想抽3星合

我之前都係咁諗 跟住落場狂比青龍屈

帥哥倞 吹到陸抗上天
一刀就算會心都斬唔死人
命中率又低

得水場雪場用得

玩舞雞比較好

得水場用得過，但舞姬弓兵buff到水場勁過水兵都督，所以都督無乜存在價值

都督唯一只係國師無雙嘅法技

引戰既價值

仲有鍾會可以一用既，得佢有地形補助
否則大部分得90

命中真係大問題

好撚爽

有無人覺得首頁隻曹總好似金城武

貂嬋用100%防連策定100血衫好

你望下⋯劉備同曹操同諸一撚樣

係呂布啲五觀唔同少少

5轉左滿寵法國會爆cost出唔曬司馬滿寵李典貂蟬關羽
成件事好撚錯
係錯在揀左李典
開左蔡琰諗著升佢踢走李典就可以出埋司馬
雖然冇衫冇扇
不過朱雀連擊司馬滿寵學紅蓮強debuff
關羽貂蟬執頭應該會好輕鬆

等食評

純ff
如果對面用先發無反卡位蔡琰司馬滿寵出技殺佢唔到就
其實最理想係司馬個位換隻先發無反老虎/孟達
一黎可以debuff
二黎可以確保對面會痴埋一舊食朱雀
郝昭都ok
不過我冇先發無反武又唔想升郝
所以應該都係用番司馬/出賈詡

而家徐晃、張遼、王平、黃忠加滿寵

要唔揀呂布打

I.寶物強化
-1-7星戰略寶物都可以進行強化
-演義寶物不在強化對象之中
-使用銀幣、寶物強化書進行強化 (同圖兩個按鈕區別)
-失敗的時候根據寶物強化等級 是維持寶物強化等級、寶物強化等級下降(不會失去寶物)
-使用保護卷能防止強化失敗 強化等級下降懲罰
-根據強化等級 部隊能力、強化成長效果 數值提升
-強化等級最高到+12 ，+6和+12能賦予額外強化效果

*部隊能力：攻擊力、精神力、防禦力、爆發力、士氣 附加能力值
*強化成長效果：根據寶物種類有不同效果 (例如：物理攻擊武器＝士氣補助)
*強化效果：對寶物任意賦予的特殊效果

II.強化效果賦予
-強化等級達到+6、+12 能使用銀幣賦予寶物強化效果
-物理武器、策略武器、防具、輔助具 有著各式各樣的效果能賦予
-+6強化效果為 部隊能力 有關的效果
-+12強化效果為 達成複數的發動條件後 能觸發更具威力的效果
-物理攻擊武器賦予強化效果、攻擊時機率性出現華麗效果以及伴隨效果給予更大傷害的強化效果
-透過這個給予追加傷害的效果能更加輕易的解決 千里行 以及極限演義的強敵

II-II.策略武器效果(扇、寶刀)
-策略武器在使用策略時有著機率性發動的效果
-中毒攻擊%、吸血攻擊% 那樣 可以獲得有著以往只存在物理攻擊武器上面的效果 (...傷害範圍擴大!? ...? 破陣? 引導?)
-透過更加多樣化的策略效果，能讓文官職業更具有威力

II-III.防具強化效果 (鎧甲、戰袍、法袍)
-防具為被攻擊時機率性發動的效果
-一次性受到的最大傷害上限限制、被攻擊時給予敵方狀態異常效果各式各樣的防衛效果能更加堅固的防住敵人的攻擊

II-IV.輔助具強化效果
-輔助具在處於特定地形時能增加部隊能力的效果
-準備好適合戰場地形的輔助具將戰鬥導向更加有利的局勢

銀幣、寶物強化書、保護卷

寶物強化書可能會出現係每日登入
保護卷應該課先有

無遠攻好似唔係咁好

我都全近戰
想將于禁練埋做近戰版本于三箭

法術好似好弱
根本咩都打唔入

升咗于禁好爽

無連擊法系打人r痕

用咩神弓?

成日唔記得翰之虎隻呂布係先發，佢哋排好位等我一rd清嘅時候我隻沙摩柯就中伏死

3個箱都係中三星,是咪BUG

有3星咪好囉 除左皇帝果兩個

得青皇弓

未開馬妹

有靚弓威威

好心D咩毒弓禁道具弓改做六星啦

玩左咁耐第一次打到百人將

如果禁道具改做pvp變成禁裝備d效果有無得諗

愈來愈hea啦
1500分已經塞左成堆伏

無反棍，加敏甲，mp鏡
終於進左，你地覺得尾個技要混亂定加8%攻好

我g呀
但係得靚弩弩兵又唔勁
我都想有引導弓升于禁同貂貂一齊極速收頭

梗係加攻
打死左重混乜鬼
混到下一round咪又係自己解左

都屈晒機，仲洗咩混亂人

神裝 係咪必留

諗緊貂嬋好唔好爆書

原來新手有5萬金,幾張寶物卷咁正

見到對面隻小喬補血補成35x
唔記得睇佢裝 好羨慕補咁多

好的謝謝﹐呢兩個星期食爆書先

今日打左個有35%混亂棍既花蔓5次
勁撚到仆街
次撚次都中曬定身混亂
貂蟬打佢91%兩下都miss
佢一反就打暈貂蟬
關羽想打佢串燒隻甘寧 佢一反隻關羽就比佢打暈左
係幾場都係咁
冇試過打唔暈我

我有無反或者破陣棍我都食爆隻貂嬋

刁刁用無反好勁咩 我通常禁擊/混亂/一野就殺左

有時打唔中架嘛

惡過狗
99補師好撚癲
上左關羽大防會好坦
上左貂蟬大攻會好好打

係時時打唔中
而家呢隻game嘅連擊除咗弓有命中加成，其他都要先預佢有一嘢打唔中會畀人反擊

關羽上大防,貂蟬都打唔入

關羽真係惡過狗，攻防都破千

如果對面貂蟬有紅buff既話都打到300既
已經好多咖喇
弩兵會心都係扣1
弓兵每箭百幾
不過我個隻統率只係食到130 冇口爆清個隻咁勁

好彩關羽之後柒兩個map

山地個場唔柒
唔搶道德高地咪得
不過ai用就柒
水場就唔出關羽 用番司馬bb

原來高順成三個突進攻擊

王平降攻＞關羽上大防
關羽無雙

想問下
如果有周圍降防果d武將，對住異常反彈係點
1.冇事發生過
2.周圍降防果隻自己中返
3.照降異常反彈果個

2

終於進入八奇思考

爆發道袍+禁足弓-》青皇弓

防具日的勝利
今日收獲唔錯

我收起張飛出貂蟬
雪場只要避開關羽或雙武鬥都幾穩陣

我覺得任何場最惡都係郝同弓兵

同時上場先會難處理
我主要係拆走對方前線
之後滿寵衝上去餵賢者/遠程食
傷害高嘅郝昭唔常見
冇咁迫切

郝昭引埋一邊就搞掂，關羽理少陣都唔得

我個陣好簡單
遇到咩都係禁擊混亂 對面邊隻最惡頂都係3隻近戰即刻圍鳩死佢先
郝昭就由得佢行行企企

好彩未見過反射關羽 不過遇到都冇所謂 我3隻都可以屈2格攻 多數都圍得死唔會比人反擊添

冇嘢做係時候開太史慈出嚟練下

後手
郝昭上前卡撚到冚一冚
後面一隻破陣貂一隻引導于禁
諗起都扯扯地
如果當初升既係曹休就有得打
擊退隻郝等佢讓位比貂蟬關羽上前殺
唔係輸硬

其實ching 個陣勁
不過係輸比部垃圾電話姐

屌屌打12格真係安全好多

垃圾電話忠告市民 不要沉迷玩樂

反射地形馬關羽

後手都ok，郝上冰地，其他堆係右下角
第二回合就可以9衝打佢啲後排

打過馬馬馬個隻反射關羽
因為電腦唔識上buff
所以唔難打
我buff完關羽貂蟬上前打爆佢就得
反射郝先正式痴撚線
唔知點解d ching 話由得佢行行企企
我對親d郝都一定打死滿寵賈詡先

命中問題係咪冇得搞
賈詡司馬8x命中禁擊miss，貂蟬94命中2次都miss之後下一回合就收皮
我而家個陣係孫策，貂蟬，司馬，賈詡，滿寵
只要賈詡禁唔到+貂蟬miss1野就輸硬
係咪應該5轉滿寵有個命中大buff先得

因為我果隻賈係99 郝昭走去打徐晃呂布都唔打賈

如果係咁係你太倚賴禁擊

弩+弓有咩組合

巴打研究下啲走位

酸賊 放前少少吸傷 減低屌屌 被屌嘅風險
司馬谷精上腦可以放埋上去頂法術

無郝昭就要全部人攤分傷害

冇郝
又破陣貂又引導于禁搵關羽上上面雪原唔知頂唔頂到
頂到都應該殘血 如果法師再補一飛就
不過郝加弓兵既組合我都係可免則免

步練乳 + 王平 = 打到對面變植物人

我都覺得唔可以太靠禁擊，我禁擊係留最後冇辦法可以清到主力先用，可以都會先用其他可靠方法（弓/12格）先打，先畀貂上前打，預佢miss一下咁做

咁應該點對付呂布
孫策頂多頂到200武呂布1回合咋喎
定我應該賈詡轉多隻法秒呂布？，但好似miss1下都係收皮喎

除非雙連策
否則打到上去 雙法師都秒唔到呂布

賈詡開曬命中率d技
再加司馬補師都禁唔到呂布算你唔好彩

點解會咁
唔打補師？

有降攻喎..

呂布冇連策秒唔到，打佢最好方法係用帶貫穿嘅隔山打牛/用法先打半血再用貂
禁擊放最後先睇情況保險用
其實第一個行動就禁擊咗我覺得有啲浪費
or禁擊呂布先清其他人，呂布禁兩回合應該冇問題，之後回頭圍佢
呢個map嚟講，引佢去冰面都係一個辦法

如果係我，打先發玉璽防遠呂布先會落禁擊
佢少其中一種我果隊都有辦法解

我對親呂布都直接混
好少唔中

幾場都係咁
其實2下都禁唔到都未輸晒
慘在貂蟬都miss埋
已經111敏捷，8x，9x命中仲要係引左佢地出黎打法師同弓手先
有冇方法可以解決到3樣都miss但有機贏既方法

一開波比人打左3滴血好痛

打之前祈個禱

乜野都miss認命把啦
我都試過比于禁神一殺五

如果你隻小霸王咁豆腐有冇諗過換左佢

郝昭未過哂我卡人既位置我已經有空閒既時間回頭禁擊/打鳩佢
不過我未對過超勁果D 最高都只係秒殺12000戰既隊

講戰力其實個個區間都差唔多
Ching贏到而家個d應該都贏到我遇到個d
唔通呢到我我一個注定比郝昭撚足一世 ？

我個陣易食﹐只要搵隻步兵係前面就可以卡住打

轉郝昭？
正常郝昭5轉全111，7星防既話夠唔夠坦200武呂布
我係因為鍾意孫策所以出佢，但唔太坦到呂布張飛，其他都冇問題

你唔係打開XX眾 XX鐵 X爺 果D咩

111同200 爭好遠
我開頭都諗住111就算﹐點知原來多個幾十攻同防就係勝負的關鍵

係平原我隻呂布比孫策撚返轉頭架 其他場就唔知

buff埋差成舊

睇有乜裝啦，我有-35%物理甲，所以只係111統
呂布打我200左右啦（雪原）

個d狗都唔打嗢ching
其實前面都有唔少人包括我戰力唔夠11000
有連勝再追著佢地黎打就得

平原孫真係撚死人

滿血郝昭冇再反 其實精轉防頂得住一兩round
滿寵我係喺貂蟬鄧艾衝上去殺近攻後
滿寵企去對方法系,遠程身邊送頭
換貂蟬鄧艾一命
郝昭滿本唔煩 唔加幸運嗰d先煩

而家可以5轉多1隻+可以全111 1隻
咁我應該轉邊隻好
而家個陣係孫策，貂蟬，司馬99，滿寵賈詡80
定孫策or賈詡轉其他角？
非洲人得把破陣棍有d用
其他都係垃圾6，7星武防

我未升太史 反正呂蒙都未黎
反而升緊劉和楊震嗰堆
好似唔洗等劇情直接用得

其實內政個君主重騎地形加成係咪all+5?
韓版將更新 弓騎都會有呢個內政加成
90變95有咩用

官方想話你知： 輕騎唔使玩

岩岩骰到件 反射重甲
其實比邊個著最好？
冇勁劍又冇勁槍，對我黎講有D雞肋....
我係想要輕甲，唔係重甲
成隊人都係玩輕甲，但全部得6星仲要垃圾裝

反射重甲，玩家惡夢，ai最愛
不過自用就唔算好用---都好過mp甲

我都係咁諗，但分解又真係哂左D..
我隊野都唔玩坦，得個半坦半攻既廚房

係啊嗰堆可以即用 不過有啲列傳冇得用佢哋例如太史慈
我呂蒙陸遜60留贊馬忠都40，四個必需武將都練好所以練下一個

我四個戰袍武將得一件6一件7，都係頂著先

滿血郝昭打我隻賈扣15X

太史慈傳6關(前提條件:破完夏侯淵傳)
必要的武將:

東萊子義之牌：太史慈
自由增加的武將:
陳琳、龔都、劉辟、嚴政、謝旌
極限推薦等級：太史慈(LV40)、謝旌or龔都(LV30)
我見佢話太史40級搞得掂所以冇練高太史
太史傳之後到公孫讚傳 嚴白虎傳
郭震楊震張魄都會上場
所以練佢地

龔都、劉辟、嚴政、謝旌
呢堆玩三國志都唔會用

太史慈已經60，應該玩到無雙

青皇弓練咩好

王平or劉宮

又對自選裝

連策司馬 連擊趙 策傷郝
好彩佢隻操同郝得80,係咁引佢同趙夾我隻操

個個都有歐洲弓 WHY ME DONT

幾時先到我有引導弓

26號仲係冇歐洲武既話睇黎下一隻要升賈
頭先禁擊郝miss左下turn 比佢打到得番26hp 好彩擋到司馬招風龍先唔洗死
唔係個連勝又要收皮

我已經搵到我嘅（唔miss嘅話就）必勝企位
後手都可以咁，計好弓距就可以匿埋一角
下rd對面就死最少三個

你呢隊打先發無反靠屈劉宮?

司馬可以學老虎招禁擊

破陣直接死

兩件20%策防
青龍5下全MISS

歐洲領域

對面果個
之後我就死左

有郝真好
我而家要我先手，對面又冇花蔓先可以屈到卡位
幫關羽上大攻大防小爆buff
企你對手劉宮下面個位
後手可能都卡到
不過要研究下
斷左連勝先試 唔想用每場10分呢個獎勵黎教飛
一係ching幫手諗諗點卡
我用雁行陣 關羽企1號 貂蟬2號

我都諗緊賈定策士

後手基本上只可以卡上面塊冰地，下面塊地對面先手嘅話就會走過，為咗有位打後排，卡上面留跳中間通道最理想，所以搵最坦得嘅係1號
你關羽唔落得冰，唯有卡郝左下嘅雪地
不過你而家有連勝就用住自己方法去玩先
除咗關羽係上面卡，如果你有多隻可以坦，仲可以引對面隻弓深入你陣，關羽下rd卡入中間斷佢後路嚟玩弄

有冇人幫奶媽食教本?

唔該曬ching

破陣貂有玉璽冇野秒唔到
頭先隻關羽buff左大攻大防上前卡緊個陣
對面隻貂打落黎無撚啦啦會心一下普攻一下打走左成千血秒左隻關再破死埋李典
睇黎冇特攻免疫既角都唔係幾適合做攔路虎

策士如果有坦引曬對面痴埋一舊既話策士連策朱雀應該好惡
不過我冇呢d先發無反角/郝昭
所以都係等到有劉勝/連策扇先升策士

之前我話有玉璽玩哂 你又話要裝命中野
而家終於明白玉璽刁刁係幾變態

打過隻99荀文諾無扇都好撚惡

比玉璽撚完就會覺得玉璽屈g
比miss迫害完就會想要命中裝是常識吧

一物治一物姐
先發李明+無反關羽+白虎弓王平表示所以物攻都唔驚

知你歐洲啦CHING

26號有歐洲武就課交換券月票
冇就用而家嘅人玩落去算
下隻升隻補就唔洗裝

強化寶物介紹

爆左智

26號有歐洲武我就換J

我接受到

?
成日比呢d我曬我戰書

關羽都劈佢1...唔怪得森林可以1打5

左中都易打呀，右唔好試

左象裘魚骨玉璽呂布禁擊一唔中收硬皮
金環又係要禁 難打到仆街 仲要得29分 博唔過
中間個個唔記得咩料 打過一次永久blacklist 左
右面打都未打就blacklist
最想見到小哭白

呢啲冇郝昭愷都係我的最愛

無法術我都岩食
一係好似小哭白咁多但係無劉勝

小哭白應該冇人唔岩食
岩曬我呢d小薯隊

成隊法但一件劉勝都無打到呢d分都幾西利

我Rank70 佢長期出d rank 8x 9x俾我pvp
係咪即係叫我唔好打?
零課ge我排緊係2000金個個range ja

三法 兩隻無連 無劉勝

你理得人
我係靠呢d賺金

屌佢老味次次連贏完就有一鋪全MISS輸鳩左

2000金個個range 應該有1隻lv.99 就夠打?

我對親好多都5隻80
我最勁得隻75連擊劍趙雲

升隻司馬
坦到仆街
打80lv 人地正係扣到佢1血
不過打到上去想棄佢都唔出奇
再唔係就月英

月英90先開到
司馬70可以開精轉防

80屌可以有差唔多一千攻，應該可以秒好多80角

破陣真係令我又愛又恨，有時唔知佢跑去邊，有時有好醒咁走位

秒4個咁撚惡
Ching 除左破陣同會心強化之後仲開左咩
遲d我有玉璽既話即刻升吳班

不要炫耀歐洲武

命中輔助9%

你有破陣棍？

吳班都有呢招
我願意用百里清條j換我合到玉璽

貂蟬用緊
如果有玉璽就比如意棒貂
吳班破陣

咁多白種jer唔拎 拎黑撚jer做乜

都係如果唔係要有連擊棍同玉璽兩件先可以用沙摩柯
破陣畀吳班就直接係沙摩柯咁
屌蟬用如意就變呂布唔怕反死

萬事俱備只欠百里清條jer

係都用條jer換比自己先啦
一切只待分解審判日

係咁打中
兩回合清場仲要後手真係第一次
雖然對手唔勁

成班破陣歐洲人係到晒命

青皇弓無要， 骰左個騎馬攻擊+20%

抵啦

幾歐先青皇都唔要

終於五轉左劉宮
想問你地金技除左開支援攻擊
你哋仲會開咩？

我就開咗 命中 物理增傷

你前面先曬完3把歐洲武

青皇好似都無咩用

又多一件可以分解..我坦係郝昭呢件嘢=冇用

重骰變咗

第一件 我用把青皇同你換

我都想，用青皇好過用先發弓

發覺越遲玩既新手問既問題越低能
問點解麥袋補唔到血
因為未買麥
同埋咁多人問公文點解合唔到寶物製作書 如果更新冇改呢樣野 佢地第時咪跪係到喊

佢地打唔贏高級日任點會有寶製書
難怪要合公文咁on9

好撚多裝可以分解呀

早晨 請問有邊個pvp啱用

王平裝左玉龍大力左好多明d人點解升劉宮喇

劉備，甘寧?

合到再反槍
係咪鄧艾做坦好

關興都得

一起身就比d miss 迫害到傻左
5輸3 斷連勝

係過份係連miss
隻象裘貂蟬比李典貂蟬關羽加埋打左7下全部唔中
兩場都係咁

你係咪先手呀..
我覺得後手易贏d先手miss到仆街

後手呀
關羽加埋斬左7下（比佢反死左）都未中到一次

關羽個命中又係大問題無得搞

我開左爆發力輔助
打人都有番咁上下命中咖
打象裘貂都有51%
明顯係比miss率絕對迫害啦

爆發力係廢㗎，9xx爆發打4xx爆發都係得76%左右

穩袋4000打上6000唔知要谷幾多
唔打了

又多把連策杖，即係要升賈啦

個pvp system離晒譜 我rank55可以排啲rank99嘅比我

咁應該開咩
唔好笑me開無視騎馬強化廢招
Debuff冇debuff槍開黎好似有d曬氣

關三刀唔開debuff玩黎做咩

請問地形詳情果個介面
一個紅色向上箭咀，一個藍色向下箭咀係點解？

15%先debuff到你估我係ai咩
同埋打異常反彈debuff好撚柒
針對d麻煩友又冇反射既 隊個壓制比佢地好似仲實際

一定用debuff 有時會有驚喜

李明D技點裝好? 係咪混亂 , 狀態下降, 同埋無反擊 ?

欸你唔講我都冇留意
嗰隻箭嘴係平時兵種相性剋同被剋嘅樣

可能係嗰個地形有利嘅兵種唔可以發揮威力唔計兵種加成？

趙雲bb 係咪用六星防果件仲正

有青龍偃月刀加呢條無敵

I mean 6星

無啦 用緊6星禁策槍咋

趙雲只係降策略命中率，姜維用先正
不過其他技太廢

會疊加架咩 我記得好多野都唔會疊

玩呢隻game真係躁撚到仆街，平時冇會心，打防會心就一定會心屌佢老母

幾時buff 廚房

仲有打郝第二下命中率明顯高過第一下好撚多

成就入面果個偽皇帝係乜黎?

yes
打親防連攻就第一下miss 第二下中
扣對面就扣十幾
反擊就食幾百
屌你老母

#曹操三傑 #劉宮與姜甫與曼基升級活動
#禪編🏋
終於輪到我們優秀的曹操三傑的升級活動啦🆙！
總是會有意無意的出現在演義故事中🤣，
劉、姜、曼三人，提升他們的等級，獲得獎勵吧🎉！
⏳活動時間：2017/ 6/23 ~ 2017/7/6
📌活動內容：
活動結束前，將曹操三傑，劉宮、姜甫、曼基三位武將升級至40級，活動結束後將會公告獎勵發送。
*含活動前已完成玩家
🎁活動獎勵：金錢2,000/銀錢300,000/寶物碎片50/冶煉工具20/工藝工具20
=================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
全新事件系統讓您升級更快速，即刻加入👇👇👇
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

其實國士無雙實用性高唔高?
岩岩合寶物出左白龍戰袍, 但係我見好似得周瑜同陸遜岩用

fun team多
有殺傷力但AI用=打少個

請問抽到連環槍,引導槍,物防率20%衫,全防甲,應該升邊隻騎兵?THX

趙CHING 連環槍 物防率20%衫
呂CHING 引導槍 物防率20%衫
關CHING 連環槍 全防甲

歐洲霸主
我會揀呂 and 關
趙雲唔係先發無反好似唔算好用

連環槍張飛啦

張飛就睇佢點諗
的確關羽唔洗連環槍，張飛都唔洗甲就可以衝去死

儲下儲下又上返240卷

改左版之後如果張飛有連擊槍加玉璽唔知會點

趙雲無先發無反，係差啲...

小弟有用的寶物(連環槍/引導槍/物防率20%戰袍(6星)/爆發15%戰袍/全防甲/防連策甲)，大部份係騎兵用....

希望發揮哂兩技槍，同防具，應該用邊兩個武將好?因為無課唔想浪費許可書...

奮戰真係有d潛力係衰兵種

請問張飛容易死嗎？我隊無坦...

關羽都可以引導槍
亦可以練郝昭

關羽反擊殺左人都引導到 ？

小弟有用的寶物(連環槍/引導槍/物防率20%戰袍(6星)/爆發15%戰袍/全防甲/防連策甲)，大部份係騎兵用....

如果想發揮哂兩技槍，同防具，應該用邊兩個武將好?因為無課唔想浪費許可書...

係喎，如果關羽反擊可引導到，咁佢用引導都好強

奮戰招技本身根本超神技黎
如果比左趙雲真係唔洗玩
不過張飛用都唔錯啦
有一騎 連擊強化
輕騎攻擊都有s
援交又可以奮戰（好似係）

如果玩張飛就係玩神風，貂周圍氣合加個命中buff，呂布衝入去搵個可以秒附近又有敵人嘅去打，張飛衝入去有入冇出，之後貂關羽道士收頭
關羽（坦攻）（求其槍+全防甲）
呂布（引導+爆發袍）
張飛（連槍+物防袍）
貂 （攻+buff）（有乜用乜，流星鎚都得）
道士（毒+debuff+策仿buff/補）
咁好似幾好

無限cost

連環槍選擇太多
戰車有肥董
山騎可以公孫
輕騎有顏良
仲有d極端張飛，太史慈

搵人開定post